又嚟大規模quit tg

quit有咩用

即係如果同群其中一個犯法 群友都有罪

咁連登其中一個會員犯法

咪拉晒其他會員

又唔見quit？